［行動post 推呀］ 你 地 個 良 心 去 左 邊 呀

其實罷唔罷工 係唔關文宣事
係關你個良心事

好似611果晚 你見到淋病個死人樣話會照推惡法
612果日 我死都死左出黎
我男朋友見到我出 佢唔放心 又請SL陪我

8月5有曬文宣 唔講啦

到811果晚 你望到黑警射眼 望到佢地衝入太古打人捉人
812我又係死左出黎
去機場 塞佢老母

其實罷工成功與否
係一下既衝動
當你唔翻工第一次 就會有第二次 第三次

我要既係大家衝破心理關口

明明發生緊d咁可怕既事
點解大家好似當無事發生咁可以如常返工？

唔好同我講 聽日罷工係好突然
係呢個時勢 根本仲可以正常返工先奇怪！！

而家講緊係宵禁呀
6點收黨鐵 巴士停/大改路

10/11點收工 或者翻通宵 翻shift既香港市民
呢個政府有無在意過？
佢唔fucking care翻工既市民既安全

你仲咁死心同佢打工？

8點開花 聽日三罷

推 一次

再 推

聽日三罷

We are temporarily using live channel直播台as english channel

希望香港人可以再創一次奇蹟

前線係好需要錢
你地唔返工就課唔到金比佢地

但如果你地肯罷3日
成件事都好唔同

8點開花 聽日3罷

得自己一個 完全推唔郁

新口號：和勇相連 絕不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

總之今晚唔休息
18區要人

gphone作為sell法案既先導者, 已經叫左大家唔好割裝修/魔法, 因為法案無可能7日通過, 通過亦唔代表有實際壓力可以令我地即贏.

做得好，推!

推